一人一信，投訴《東張西望》

節目內容極度嚴重偏頗，不斷吹捧港姐「冠軍」雷莊兒，又無故把麥明詩、馮盈盈等真正代表香港人的香港小姐擺上抬。有抹黑香港人、美化雷莊兒、公器私用之嫌。

pish

Suarez

推

穌亞雷兜！

乜撚野叫做「真正代表香港人的香港小姐」？
TVB小姐炸

馮柒柒世界級

up

唔識中文個位香港小姐

你算鳩數啦，東張閪望呢啲垃圾節目你都睇